密室戰鬥員 張曦嵐(Bruce Sir) 話補裂口，堅定流？

睇到有條友叫密室戰鬥員 張曦嵐(Bruce Sir)

話下星期有可能跌到28864補裂口
各位覺得準唔準？

你做人都無信心，學咩人炒股？